We moeten zorgen voor het effect van schaduw, weet je wel."
"heb je haar te hoog, Emma," zei Mr. Knightley.
Emma wist dat ze had, maar niet eigen; en Mr. Elton warm toegevoegd, "Oh nee!
Zeker niet te hoog, niet in het minst te hoog.
Overweeg, zij zit omlaag -- die natuurlijk een ander--wat in het kort geeft precies het idee - en de verhoudingen behouden moet blijven, weet je wel.
